TVB：反送中影響經濟；反擊：衝擊後恆指上升！

次次都係
衝完恆指都會升

反送中，保民生

真心痴撚線,乜都屈

好似侵仔講野咁

頭先有冇播銀髮遊行？

樓價中原指數繼續高位，股市繼續升，
示威可提高內需，降低貿易戰影響，證明連串遊行示威對香港經濟有正面貢獻。

我成日都諗
明明香港人買物資不遺餘力 咁零售應該會變好呀
又 有啲地方因為有遊行 啲餐廳勁多人去食 咁生意唔會都變好咩
再加埋你話恆生指數仲升緊 咁究竟何來經濟變差呢

今日恆生指數

琴日無線有個財經節目
個主持想引導個嘉賓去講近日示威影響經濟
搞到百威上市觸礁
點知個嘉賓即刻稍稍加大聲量反駁
話百威只係暫時延遲上市
並唔係壽終正寢

Protests and clashes stimulate our economy!
Hong Kong's economy has never been so great!

建議主攻議員高官

被指向驚狗之後 議員與高官起底無晒既？？

絲打家人好嘢

無賴文宣

百威暫停上市
係因為班大行唔滿意佢定價太低咋
咁撚樣都問得出 財經台真係唔睇都罷

721

呢位靚女有文采

721係咪可以用